{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인트로 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時、チェックアウトは午前12時です。 月曜日から木曜日まではチェックイン時間が午後3時以降で、チェックアウトは午前12時以前です。 ただし、金曜日と日曜日はチェックインが午後4時以降に変更され、チェックアウト時間は同じです。 土曜日と祝日にはチェックインが午後6時以降に変更され、チェックアウト時間は依然として午前12時以前です。 すべての客室は禁煙です。 両親と一緒の子供は宿泊でき、4歳以下の子供は無料です。 追加人数は22,000ウォンで、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車は1部屋あたり1台無料で、追加で駐車する場合、11,000ウォンずつかかります。 追加費用は当日現地にて決済されます。 ペットと一緒にチェックインすることはできません。 朝食サービスは一時的に中断され、無料Wi-Fiと駐車場が提供されます。 また、客室では無料のネットフリックスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "月曜日から木曜日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と日曜日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日と日曜日は午後4時以降です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と日曜日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金曜日と日曜日は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日と祝日は午後6時以降です。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "土曜日と祝日は午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、両親と一緒の子供は宿泊できます。4歳以下の子供は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車は無料です。追加で駐車する場合は、11,000ウォンずつかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にチェックインできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒にチェックインすることはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食サービスは一時的に中断されています。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では無料のネットフリックスをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 484
    }
}